其實依家需要既係左膠式抗爭

要改變唔係得一種抗爭手法
識得靈活運用先係聰明做法

依家係拎光環既好時候
無光環你淋水都叫暴徒
有光環你就算掟磚都叫起義

雨革前身都係左膠運動
人多自然有聲勢 你唔係以為勇武派真係會無啦啦走出黎掟磚啊？

做個聰明抗爭者

正正係我想講嘅野

而且抗爭手法仲可以不止於左膠同勇式咁二元
仲可以由下而上，例子以二次創作做最低成本嘅抗爭

唔好忘記愛沙尼亞歌唱革命

幫推

靈活運用

有道理

值得幫推 冇錯抗爭最緊要識得靈活運用唔同方式，左膠式就用嚟凝聚民心，真係要打嘅時候先開拖

push

又黎「今天我……」？

又黎階段性勝利？

又黎畀d掌聲自己？

你係咪分唔清左膠同和理非嘅分別？
和理非係一種方式，可以因應情況而變，
左膠係一種思維，包括快樂抗爭、道德感召、永續社運、慷他人之概，唔認同自己就係鬼呢啲唔要得嘅思想。

左膠抗爭只係表達不滿，點都稱唔上抗爭
除非有進一步影響政權行動

關光環撚事乜 成王敗寇 贏左咪叫起義 輸左咪暴動囉

笑死人
同一招又想再出？
唱歌都講得出
屌你老母